韓國人嘅磅蟹舞，身材真係會越跳越好、體骼越嚟越健康??

UN UN 扮下可愛咁

夾夾下 又谷下身材咁

阿姐起勢咁扭搏乜? 嘩!! 好隔籬幾條奇呢怪啦阿姐條蛇腰真係唔講得笑 阿姐好腰力

大家係咪好想知呀姐點解咁 fit 咁大波??
原來阿姐識得玩fit ball 唔怪得又fit,又有波啦

高層們對阿蛆評頭品足, 睇嚟相當滿意

睇嚟阿蛆可以同韓國一眾女團較量

單機啦

永別啦

多謝推post 喎 我都唔識 死開啦

泰國舞嚟，樓主research 冇料

唔緊要啦 下次做好啲la
趕住share 明荃之友呀嗎
最重要想你地關注阿荃啫

乖 接禮物

Dnlm 真係跳咗？ 咁撚潮

都係呀蛆跳得好

入撚到嚟，竟然唔係bp個lisa

發音一樣

好柒 成班著禮服跳

我正式屌你老母

聰明